我是男人夢寐以求的女人

一顆三十歲女人知性、成熟懂事的心
藏在十九歲青春可人的軀體裡
瘦底大波(34D, 22, 34/ 43kg, 1.6m)
我不美，但我與別不同，琴棋書畫，樣樣皆精

當別的女人上youtube看醜小鴨化妝成白天鵝，而妳保養得當能夠素顏自信示人；當別的女人不眠不休的看那些狗血愛情韓劇，而妳端起一本張愛玲或是徐志摩的愛情小品細閱翹有心得，當別的女人每天放工行街shopping講是非，而妳每天拉筋慢跑做workout不理閒言閒語安守本份，妳就是那種「清麗脫俗」的女人。

你平

相識樓主

清麗脫俗的女人是很危險的，如果她別有用心。因為她是邪花，是帶毒刺的玫瑰，一個嫵媚的眼神就能勾引男人，讓他們神魂顛倒，然後在他們陷入得不能自拔的時候，毒液就開始潰爛他們的心。

幾錢Q?

男人是獵人，狩獵女人是他們的天性，而每個男人最念念不忘的，不是那些他們得不到的女人，而是那些曾經得到卻又失去的女人；男人同時也是個競爭者，好看的女人千篇一律，清麗脫俗的女人卻萬裡無一，所以，他們通常不喜愛太美的女人，因為他們同時也很自卑，覺得自己配不上美麗的女人，相反，擁有一個清麗脫俗與別不同的女人可以滿足他們的虛榮心。

拉

自己搭車走啦，公司有事走先，Love you。

隻閪反唔反。咩色

笑到我打咗c egg

溫水流過我凹凸有致的酮體，沾濕的黑髮零散地貼在白嫩的乳房上，微凸粉紅的乳頭似乎還未平復剛才的興奮，我的心跳得很快，沈醉在剛才的纏綿，我相信他很愛我。

姐係反唔反

我寧願相中人無波但個鼻細D

想畀600蚊同你傾一個鐘計。。

sis笑得好辛苦

想同你鼻交。。

試過尿道炎未？

最鍾意睇你依啲咁撚串嘅臭雞俾人爆料之後笠水